阿仙奴最後一個有魅力既球員係咪卡蘇拿？

傳控扭 組織 罰球 雙刀

山神

個人認為Xhaka
實力僅次卡域克
一樣有頭腦的deep laying playmaker
又識forward pass

卡索拉就識

得一招

卡蘇拿真係好撚正

2和b

大衞施華同迪布尼混合體

派膠就躝啦

saka
牙叔

Ozil要拍卡蘇拿先發揮到佢最大功用

Ozil

ozil 以前狂做罪人，卡叔反而無比人屌過

艾沙雲之後無啦

真 睇到wawa腥

路斯基

索拉卡就識

Carrick 同佢挽鞋都未夠班

Rocisky?

明明係阿迪達

Iwobi

卡叔遲過佢